呢條友連何君妖係藍定黃都未知係度屌港獨

大家如果忙唔緊要㗎，得閒先問候下佢，病得好嚴重

邊個有話要港獨？
我地只係要跟返基本法要真雙普選啫

建議唔洗理啲翻牆狗 啱啱係微博想試圖同佢哋講發生咩事 佢哋講唔過人就人身攻擊
同佢講習近平全家外國護照又話我造謠
話你一舉一動都俾中共監視 又唔信
一啲人又話唔會黎香港 又有啲人話香港係佢哋地頭 想幾時黎就幾時黎

同咗班人講唔關港獨 佢哋死都話我港獨狗 等天收
話佢哋比中國洗腦 佢又話我先係俾人洗腦個個
真心佩服中國洗腦教育

sad but true

屌嚟都晒氣，做文宣工作仲好

晒氣啦
支那依家玩緊係反政府 = 港獨

再咁玩落去,好快全香港都係被迫支持

我話send去連登，條友驚到瀨屎瀨尿先嚟攞自由言論出嚟戴頭盔，我叫佢啱喇戴定頭盔落香港啦，黑社會唔撚理你乜絲照扑9柒你，佢話有埋電話no.隨時恭候大家喎

好心唔好俾個大陸no.啦屌，有誠意俾個香港no.嚟